［緊急］貓貓手腳有傷口，應該點處理

今日發現貓貓手腳有傷口，唔知係咩原因，請問各位巴絲打知唔知咩黎，同埋應該點處理，萬分感謝！

帶主人睇醫生啦

知唔知邊間診所比較好，之前睇開果間麻麻地，傷風都睇咗兩次先好

生野？
睇醫生配藥水最好
唔去就寵物店都有神仙水買

有無人知3個月大BB 用唔用得 三條毛 ？

睇獸醫喇 又唔講邊區